"偽勇武"可唔可以退翻去二三線(長文希望你地睇曬佢)

每次都要同前線講，都講到口臭。
你冇心理準備比人拉，去犧牲唔好係前線拎光環打飛機。

而你企得係前線，你就要有救手足，打狗嘅決心。

成日對家都未黎射幾粒蛋啲人就縮，大佬呀，對而一隻狗都冇，重點係我地有roadblock 架。好多次都係咁，已經睇得出好多人都係有裝無勇。

仲有，成日一有速龍，個個頭也不回就向後跑，屌你田徑一百米要跑贏身邊啲手足呀。都係嗰句，你企得最前，你就望住正面望住啲警犬走，見到手足比狗捉就幫;唔想冒險比人拉就去翻二三線或者做和理飛，唔好睇小呢件事，因為你一個唔做嘢嘅人係前線塞住，係直接影響手足救唔救到人，會唔會比人拉。

最後講一講，都要多謝驚都後到最前嘅手足，你地同狗對峙咁耐，都好有心。
而二三線下次真係企鬆啲，留多啲位比前線走呀，同埋見好多人拎曬架餐係後面，不如你地下次試下比前線手足，因為好多人都係空手上陣。

推呀

P牌無力推

手足幫手推

推！唔好死守，比時間對方增援

次次都要係前線同人講briefing 咁款

Share出去呀，二三線並不可恥，你地都好有用，更要和理飛配合。

講左好多次企疏預位走，塞撚實哂唔知做乜鳩，搞到前面走唔切俾人搭

P牌係咁唔應該開post

係，一係就組一班肯衝嘅手足，打游擊，見對家少人就上。be water

係，成日望轉頭有好多人以為冇死，點知一放tear gas 個個頭也不回塞住咁走。

幫手推呀！！！！